
                      Exelente Accion, Humor de Verdad! y una historia de amor mas real que las que ahora se lanzan al cine, y todo esto en una pelicula de anti-heroe que mas se puede decir muy buena pelicula para ver mas de 2 veces.
        
            